湖北省商務廳副廳長感染了武漢肺炎

source

唔緊要 下世小心d

【湖北省商務廳副廳長】黃謀宏22日確診感染新型冠狀病毒